
![Imgur](https://i.imgur.com/nb1PFK2.png)
![Imgur](https://i.imgur.com/IGHSA29.png)
 

![Netlify](https://miro.medium.com/max/78/1*A0rVKDO9tEFamc-Gqt7oEA.png) ![Netlify](https://travis-ci.org/laravel/framework.svg) 

### [Link](https://itc-ads-dea4a.web.app/ "Link") 
Test login(test_3@gmail.com/00250025)
  
**Art market**  - это "SPA" адаптивный магазин посвященный живописи, разработан как  "pet-project" для изучения возможностей Vue.js с использованием всех его преимуществ.

----------
#### Функционал магазина позволяет
- Создавать / удалять / редактировать посты  
-  Регистрировать пользователя
- Создавать / удалять / редактировать заказы 
- Редактировать данные пользователя такие как:
    - род деятельности
    - ссылки на соц. сети
    - короткую информацию и прочее
- Показывать почтовые отделения доставки на карте
- Заполнять реквизиты для оплаты
- И прочее... 
---------

## Вспомогательные сервисы 
![Imgur](https://i.imgur.com/VVVGc3Q.png)

----
#### Структура проекта 
 - Frontend - SPA Vue.js  
 - DataBase - Firebase 
- UI framework  - Vuetify 
- Map API - novaposhta api
#### Также перечень используемых библиотек  
- **leaflet** создание карты,
- **axios** выполнение запросов, 
- **firebase** работа с бд и сервисом firebase, 
- **v-credit-card** шаблон для заполнения данных бонковской карты, 
- **v-mask && vue-the-mask** маска для валидации вводимых данных 
- **vuetify** для подключения компонентов  Vuetify

----
## Intro
Это приложение использует `SPA`, обмен данным по средствам `REST API` и реализовано при помощи `vue-cli`  , `vuex store`, делая сайт быстрым и отзывчивым

----
## Обзор структуры папок и файлов

- `public` -  Эта папка содержит пользовательские файлы и является входной точкой для сайта
	- `json` - тут находится массив территориальных единиц Украины вместе с населенными пунктами 
- `src` - каталог хоронящий весь исходный код приложения
	- `components`  - каталог компонентов
		- `Ads` - Все компоненты отвечающие за объявления
		- `Auth` - страницы авторизации / регистрации  и ошибки
		- `Shared` - компоненты которые могут переиспользоваться в разных местах сайта
		- `User`- все страницы пользователя и его профиля
		- `Home` - домашняя страница 
	- `plugins` - содержит дополнительные плагины проекта
	- `store` - Vuex store для приложения
	- `main.js` - основные настройки Vue и авторизации в Firebase
	- `router.js` - конфигурация vue-router
	- `routerGuard.js` -  защита роутов 
 - `babel.config.js` - настройка Babel транспилятора 
 
----
### License:
The MIT License (MIT)

##  Thank you  !
 